我識睇相 呢個衰妹第時一定會平步青雲

因為事業心好重

ig?

who?.jpg

How much?

邊個

雞一隻無特別，雖然好想屌

天羽希純

係 目前係拍寫真 唔知第時會唔會落海